我正式宣佈！你地唔可以再叫警察做狗！！

警察分兩層

白衫
藍衫

白衫係訓練員，馴獸師。人地人工高好多，地位超然，想點就點 。

唔該你地唔地唔好一碌鳩打沉一船人

你地連登仔先係毅進制，中文都未學得好

我冇野講